雖然明知對住空氣係咁鬧既人係痴線佬 但係我都好想打鳩佢

我係咪都痴線